即時戰術密碼聯絡 (黑警不喜勿入)

照舊
62377721
狗

50mins
3mins
1:3.55hrs

5234 223 3030

Thanks

Copy that

take care

5234

223

3030 無人

阻阻你

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

Ｒｏｇｅｒ ｔｈａｔ Ｓｉｒ．

天才

圍內自己spread啦 唔好再推

👌

3030 行街 行街
請留心

1237 1222

突發 4110 食緊腸仔蛋
source:CUTGP

唔識乜鳩答啦

咪*

7333 6292

金鐘4530

田火 廿口 一心 人土 十人

尸月 人火 十心 田戈 竹大 日田

明就明, 唔洗答, 推一推

想入戰術gp
tg：ip0314

[member屌，你估黑警唔知咩，又唔撚加密[/member]

仆街，唔好推了